有冇人覺得屯市地下大雞大條女勁好J

周太？

10秒

睇錯條女好大條J

屌你地唔識過去睇既

真係周太嚟